R.
Saint, Saint, Saint, est le Seigneur, Dieu de l’Univers.
Saint, Saint, Saint, est le Seigneur, Dieu de l’Univers.

1.
Le ciel et la terre sont remplis de ta gloire,
Hosanna au plus haut des cieux. (bis)

2.
Béni soit celui qui vient au nom du Seigneur,
Hosanna au plus haut des cieux. (bis)